Astus ette Mart Ilwes ja kaebas et Josep Karro on 18 aasta eest 2/3 solatud ahwe Kallo wõlgo wõtnud ja lubbanud wak ja 1/3 rukkid nend Kallade eest maksa sedda Josep Karro isse tunnistab 
siis on Kohto polest mõistetud et näddala pärrast peab ollema maksetud mis tunnistab Kohtomees
Tomas Raja XXX
Maddis Allik XXX
